FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (32) 大家一齊中Walkout 英撚前鋒

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

lm

難得撞到個friendly 刷obj, 我quit時彈game當冇打過

FIFA21 Ultimate Team 馬志威(Eward Sir)跪拜區

新po lm

個德甲傳中係咪要用r1 圓形先計？

法國後衛 中文無寫

放80萬coins

請問Week 3 silver obj個遠距離比賽點解？

喺街有冇巴打幫手fc

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
ST
李城

留名學野

星期二3點

係呀 前晚死ser

Friendly入面其中一個mode

thx咁聽晚再打

thx

想問係咪有個波係無影架？
睇到我眼盲

Allan同Partey 兩隻邊個勁d

14剩4 送場定做水鬼好

今年玩左好多唔同既陣 最後都係整番同舊年一模一樣既人腳 打法終於開始贏 福仔真係好勁 下一步upgrade隻老母

張laporte值唔值？

POGBA今年係咪冇咁好用
諗緊買隻if partey定佢 另外兩隻中場用緊kdb 老母/kante

好過無啦

gay test

屌你老母ea 要做鳩我都唔好咁撚明顯啦 隻破格Williams 左腳窄位入我兩球 個weak foot 去左邊撚到？

友誼賽加唔到loyalty??

還好 好過vidic 但都係搵隻快靈活中堅拍佢好d

用隊普金英超 打贏左隊icon
口水都唔敢吞lead緊佢3球最後比佢入返兩粒
唔敢再攻 搞到我80分鐘後要係咁後場猜波

屌 啱啱對個紅色波 辛苦到

新手想問大家係點進攻
大家有冇用咩L1+左菇 我見好多人都hold 住粒波等其他球員插上 呢下係咪L2

唔計 扣contract 先計

上面所有人

Pogba大家嘅食評好似都係一半半
if partey就好勁 又硬又高aggressive 比波又得

成日中鉛 係咪插lab線會好啲

咁買partey算 pogba玩左幾集都玩到有d悶

Lan

wifi 打online要仆街死

仲有冇人用緊7chem福
想問下有冇走位問題

6-1 岩岩熱血反給 好辛苦

中伏，第一下tackle得益，第二下吹之後combo紅左

希望聽日1m 入到vvd 黑福

L1 call向前
R1 call埋嚟

用緊，冇問題

明明之前吹得益之後係無限犯規時間

整dynamic pic個條友肯定係gay

有d波冇影
好似識漂咁

有冇中場icon好用

新年想問下黃金卡同歐聯版有咩分別？ 同埋vvd入唔入得過？

我今日都🇫🇷 ST

我wifi卡插lan線 都最少15ping

比人入親都係對面係禁區到傳黎傳去 撚黎撚去個啲波 有咩計仔

唔該頭先解答左我嗰幾位巴打頭先瞓着咗冇覆到

直插cat5 wan 2ping

冇分別
入得過

古偉拖

屋企垃圾network 插LAN 最勁都係4ms

有場wl領先3:0俾人開press搶波追到3:3
加時輸3:6

封佢接應個D人 遮佢線
呢隻GAME 得某D位可以入到波
唔係飛機 就係AUTOBLOCK
最緊要封到佢接波條友 企係佢前面就OK

屋企無光纖 你叫我情可以堪

成日好驚佢失驚毛神放冷箭傳傳下親射波

劇本game 難得遇到廢既 成場我啲人慢動作咁

今集遠射好難入
9成auto bloco

卡面唔同
sbc用法唔同

Same lah

你用咩network 可以4ms?
我得wifi卡揀

人地猜得好明顯你禁區起碼企8-9個，遠射點會咁易入
好地地邊個想猜，有頭髮邊個想做幟哥

個concept係企係射到波果條友面前

1m 筆直 icon防中邊個好

點解有d藍卡同RG差唔多價？唔係應該點都好過RG?

數值一樣wo

係禁區比人猜下猜空就空左個位比人射

咁我應該控死一條友定 個波一傳去第到就控最近個個？成日一換人就失位追唔切

上集經驗 藍卡只係解歐聯果兩日既objectives有用

有冇人刷銀卡Obj??

de jong + llorente or casmiro + allan??

前者100%

打落佢個style 係傳多搵空位咪控防中姐線，佢鐘意自己爆咪控最近

打dr ddg救10球 平時射佢都入到 係咪食咗藥

其實de jong 好唔好用過Llorente?

對面個龍門永遠都係最勁 自己果個永遠食屎

佢哥個有影 但都好難睇

西甲 4231 CAM位 有冇介紹
本身用緊Fekir
之前都試過用古天奴
但傳波用落唔係幾順手

西甲右閘有咩選擇，係咪得卡華查同拿華斯？

有無巴打有阿古路食評
好少見人用
用緊676 儲到八皮想換下前鋒
鐘意打控傳慢慢搓

迪莊係無射波 最強防中咁濟

食左hunter 亂射都入
Finishing 99

大陸狗真係要落地獄 死全家 玩乜撚嘢Fifa

Capa

咁如果自用，兩個差唔多價應該買邊隻？

第二個wl就E到，目標達成

用佢打左十幾場WL 有空位既話鳩射都入
但唔夠靈活同快 無得比直線放狗

小花
利申儲緊錢

De jong好難擺落英超陣

主場優勢

講左無分別..睇你自己喜好要咩卡面

睇你鍾意咩顏色

真係唔知啲ucl幾時有sbc會升

好用到 想upgrade 都想留番佢係隊

老母加vvd
Rb 又可以用dum仔

好用過Kante

17w畢業

一開波狂輸之後
上到14w先對返d勁d嘅對手

有咩心得可以分享 我成日一輸就連輸兩場咁 中段就會打得幾怯
開局幾好之後都會冧檔

英超joe gomez以下有咩cb好

刷 Mukiele 有冇暗號？

bailly ake 熱山

我用緊lindelof+tomori
呢三隻會唔會太慢

own goal兩球 再比粒波佢 正常都會比你刷

我都係17w
下星期aim 20win
希望再打好d

tomori已經好快 係其他數值低only
lindelof冇用過 我係ake+bailly之後升上gomez+vvd

諗住要追rank
就會打得差

我就係見我呢兩隻暫時幾好
唔知上少少定直接等vdv+gomez

宜家咁嘅陣拎住20萬唔知做咩好

正路都係Rashford

進攻防守都係耐性
唔好鳩skill move，適當位用
防守唔好標波，熟右菇轉人遮線

btw 頭先有場對新個張costa
完全唔覺速度有nerf到
仲係超快

踢friendly 解任都要中鉛
連踢兩場都係咁，晏d 再打算

覺得隻inaki好好用

雲比沙卡食咩chem好？

每日set贏幾多場 感覺輕鬆好多
第1日贏6
第2日贏5
第3日贏3

我今日打左十幾場唔同mode，有8，9場都起碼一球中柱，我完全覺得ea玩緊我

用住gomez+熱山／ake先啦

屌，啲人好撚自私，開波移龍讓咗三球，想話到我，都唔撚配合

今日又REPORT左幾個18年

人地可能已經夠
淨係想快d贏

一人一球ma

佢唔放你仲放水俾佢

好彩無msg過你

442雙防中用de jong+老母夠唔夠守
如果淨英超200k兩隻點揀好
一隻b2b 一隻主守

快D MSG我

十場得2win 打閪咩

All in福 唔會後悔

Stay back定俾佢b2b好?

得1.25m唔夠錢買包皮 好唔好買kaka+費明奴頂住

轉下陣啦

明天會更好

打曬30場都贏唔到6咁點
利申 無報

ea個ser真係bugbug地
冇啦啦比我2萬3 bid左張A Davies

想問下邊隊好啲

扭定射果隻

Push

福打邊度
左邊我就算唔用sterling都係想上son

今集射波stat唔係好重要?
9成係扭

7chemrw

anchor

係咪搞事呀

個開法咁得意

Decoration先過player

今日WL 閪game play 永遠彈返落人地腳 最誇張一個直衝連彈三次落佢腳入波

唔會係sbc個rare gold pack 掛

贏六場要自己打 想做其他就pm問讓win得唔得 唔得一係打 一係走人

似係

我得kovacic

Fldy可以任用loan 卡唔扣場

可以玩簡東拿

簡東拿好勁用落好霸道

yes

我有鋪引 會成日想下一場 追住去 跟住就一日打哂

我中西維爾神龍

係，扭果隻

佢自私你咪走場 唔洗咁嬲
反正friendly 唔扣分
幫人解一場win 自己當做善事

Cls

Zakaira, konate 先後撞先可以整甩佢粒波

老是常出現

我loan包 大帝 普巴

試下俾個message佢問一唔一齊刷 佢唔肯咪真打 夠打咪打佢 唔夠打咪走場直接開下場

點解英超 中價位好似冇cam好用

Ziyech firmino

Friendly打和走場當唔當佢贏？

shadow

點樣message人

Ziyech
2星腳 會唔會好影響？

havertz cam 勁唔勁？

少少 普通Tap in 撞射右腳都ok

de jong + dembele + 7 chem st William

llorente + hazard + 10 chem st William

值唔值得up de jong 要 William 轉7chem 同hazard 換 dembele?

呢個價買otw ziyech好啲 kai我覺得小頓

都係用住otw james先

我揀上

今集啲教練咁貴

courtois or lloris better?

費明奴好勁
冇錢可以7chem b silva都唔差

長傳就得

Hunter?

費明奴Engine

本身未砌William前係用son + 世三 打雙前 hazard 較炮比son 所以揀世三冇揀dembele

但砌左William後變左 William + son 雙前 世三去左右翼 變左用dembele打右 可能好過世三

Willaim2星腳之外都無弱點
好撚好J

想買文尼 係唔係聽日買會抵d?

Fati potm係咪 top tier

朝早8點幾留意下

龍門夾chem用
Alisson Neuer 其他是旦

fati potm 本身完美解決我而家個問題
但唔想砌太多non trade 又卡死隊波冇得換人
今年又唔駛輪換

換啦 我自己覺得世三打cam最好

係呀 世三打中間勁過打翼好多 換位計西甲佢差唔多係最好用既cam 唔計美欺

到底咩人會真打刷任mode

Who

大把人真打當練波尤其第一場刷完其他任 你都要打多五場先解完 又可以用loan 卡撚包皮 大帝 拖舟個D人 我打個五場對面都係真打打足90分鐘

屌你又中好嘢
都話中好嘢來來去去都係同一班人

Ea員工

一有要贏嘅任務就會真打

同埋刷任最好一出就走去刷 易撞到人刷好多
你過兩日先刷就難D撞到刷任既對手

今集西在刷任個mode 對手都係撞番同rank 既對手 變左真打有時重難打過WL 你唔會遇到差你好多既對手冇easy win

Bb blanc

手機app ps message

Baggio cam定kaka cam勁d

睇個勢SB又要打到6萬分 刷到嘔

逆sir係咪準備開埋ut post？

拎左佢打前鋒都幾正

好想知隻美斯會唔會落場企定定唔郁

咪就係 之前呢段時間瘋狂犯規都得

邊隻勁d

同rank咩意思？

有咩super sub 介紹

法國任可唔可以同fd刷

有冇巴打知
week 3 silver個long distance friendly係乜？

叫親5d都係西人屌你老母拎張麥巴比係度屈
臨尾入完波仲跳西舞 死全家啦屌你老母

我覺得maddison唔差

Promes

唔洗咁燥啦
有包皮都唔比人屈

太鈍

我用engine用落又唔係

不過我都會upgrade

sb 60000分穩唔穩陣到Elite 1？

用緊拿卡 我覺得算ok

對窮撚嚟講今個星期係咪應該要易打咗

窮撚可以upgrade, 明星隊就繼續係明星隊

彈game?

我個fd 0課
今集中左兒子x2 VVD Gomez If Werner C朗

屈你0課姐

課左兩pack乜都冇 屌你老母ea

唔穩 有機會上左top 200

Sterling 轉做dembele?

昆*

我依家60651

屈卡都唔比點解唔玩season

唔會啦 真0課
Pack luck既野真係冇得講

尋日你中包wo

有冇Laporte 食評？ 值唔值500k
另外想買If Rashford 大家覺得幾時買最平

595xx希望SB e1

你頭兩日就打左成30場實有
BTW 6萬差唔多 你怕就打多2場 上兩星期都係5萬7~9到

你地係打傳奇？
我打85rating 100chem 嗰啲 world class都搶唔到波

i know that feel bro

好的 感謝曬

全部都打傳奇 100chem你如果真係唔夠打就一開波開迫搶 盡量入一粒
之後掛機等完場

無100chem嗰啲 world class都可以炒
100chem多數贏1就掛機

傳奇未打過

尋日朝打到射12m

WL咁

有無人覺得出呢個好正好搞笑

呢個點禁？

打online用好嬲打喎

R2+R3右推兩下

點掛法？ 電腦唔會逼搶？

拎隻閘 過半場線fake射 就掛到 傳奇都得

我係中圈後面都得

Rash用7 chem rg la
留返聽日夠買Laporte

唔該巴打等陣試下，等我仲打足全場比電腦激

我禮拜一至四打32場 100 chem隊一定打professional 99 chem就會打world class 廢隊就legendary

淨8場拎嚟禮拜五刷任 全semi pro/professional
夠e1

fake射係要連出2下 如果唔得再試多幾次

IG 出左post歡迎 follow

moremorefut

有冇巴打可以幫手填
差隻CAM同LAM
~100k budget

應該會俾人話閪人

岩晒你用

其實唔洗
fake一下之後唔好禁任何制 企定定係度就得

但佢防守stat 好似一般般
搶唔搶得架
係咪有icon神力

未打已經嚇撚死左

有時小心掛一陣會fail

見到呢啲陣我會笑下就算

通常掛機玩電話算 開住聲俾人搶咗都可以救翻

試過掛咗一陣 個電腦人仔冇啦啦衝過嚟搶我個波

直接跳場唔同佢玩

呢條友我打過 廢 入佢兩球即走

bb blanc功課左好多年 模組好用 應該唔會有咩大問題

同你一樣兩球就走左了

係
依隻集集都勁

神力代表之一
咁貴 有原因既

基本上你用隻閘去邊位 一過中線就fake射一下就得
同埋你要確定本身係得1個人mark緊你 同埋有幾步距離 就一定得

想問吓呢個任務係咪可以add朋友互刷？

下次試試先

又快又高又大隻 勁好用 tots前都好屈

慳水慳力

14w有球員包係咪好過17w
14淨6諗緊打唔打埋

No

有冇人試過個手制左菇好似比人拉走左咁
但就用手制又唔見佢有問題

baby 托利斯有無食評？

終於買到牙朗，即刻試用

Telles夠唔夠做 想套現番Mendy

唔夠
兩星腳 3星sm好攞命

還好
我打532 成日crossing 好準

對唔住, E位巴打,拎左你既對話出來.
你想鬧就鬧9 我啦, 我都係為你, 為大家好.

我唔係想玩野, 只係好奇想知"時下既學生哥放左學究竟鍾意去邊"

我楊妙妙係咁度講一句.
你地班巴打今年咁玩法,BAN 9 硬.
(走九兄不服來辯)

我真係好似D 保險撚咁關心大家ONLY
別無他意, 大家小心D.

巴打 可摸耳睇下個陣

咩事 你扮買coins之後唔係買既 再放人對話上黎?
定本身想買發覺唔係想像中咁 結果又放人上黎

諗住聽朝派彩砌依隊
大家點睇

妙妙係賣coins果個

有無hkbn玩家今晚打 WL 個gameplay 慢到想喊

禁區成日轉唔到人頂波真係最on9 個L1就黎禁撚爆 望住個波慢慢飄落黎比對面頂波set比人射9我世界波

好奇想學下野......我本身係問 :"點賣法?"

1.4M 點可以2張卡過......

我今日1M 都用左20張卡, 20個acc, 20個ip.

有冇人用開4321？
3隻cm會點set？

我都同個位巴打再道歉啦.
我都提佢1.4m 如果2張卡過, 對方一定好大risk.

希望佢都理下買家.
唔好自己收左錢, 自己同對方ban 都無所謂

maximin
7chem lucas

屌你老味 連對兩隻獌狗都係入波扭屎忽花
果然獌狗都係賤種嚟

川崎兩隻中堅=銀卡VVD+華拉尼

唔用semedo拎埋adama果兩chem?

唔比人入波咪唔洗比人閪
邊隊都有賤種架啦

真係慘

鐘意awb😂

多唔多巴打玩pc?

自射龍門

可能人地要贏呢

唔知點解覺得啲人好純

佢放蛇

幾次都係最後一擊中柱跟住即完場，打和
加時就會無啦啦被屈12碼/派膠
100%輸

屌 其實ea可唔可以nerf press? Press 根本係勁到on9

Kane真係唔好用

咁你都可以用架姐
最重要係幾時用

仲可以點搞？

Salah/Lucas>bale

琴日連match左條友兩次 第一次佢輸1球就走左
點知再search又撞返 佢一開波就og一球 然後想刷任

我梗係唔比住啦 點知你係咪刷完想偷返我雞 我都要贏㗎 結果佢㩒停咗 我想pm佢刷任通常og多幾球先之後就互插 但佢己經rq左

Martial>福

硬吹用住先
同埋拎佢嚟做駁腳+頭鎚
但真係好鈍

同你一樣唔知買邊隻好 琴晚買左partey 身位好勁

佢有三球但一球都唔做畀我喎，想贏都可以畀我刷兩球掛？

有冇人wl search唔到對手

我用親都係失波 我係咪有咩較錯左

今集嘅體力係咪on9 對面開90分鐘press 啲人行氣變左零都可以跑得快過我啲人 屌你老母

行氣完全冇意義咁

點開90分鐘press

戰術到set

包皮真係好撚勁
真係一分錢一分貨
拎黎打破格者個6w
真係入親波都關佢事
連前場頭搥都贏晒
可惜得租借版

淨係用黎打friendly

D5既朋友
WL幾win

下星期試下打 暫時仲係D5
奴SB奴到頭都痛

巴打 預計e1要幾分？

之前買左想用黎打攻中撞人 結果係唔work 既

仲差幾多場？

屌你老母打成晚無一場個connection 係順到尾

冇想像中咁難打
我暫時得8勝 比較少見到朋友隊

係 我打WL都係

果斷唔撚打住

pack luck 每post路過

今日中allison

上星期幫巴打開wl reward中kante

D4 8 win only

好緊張
仲有2場踢
而家上1場上20

想知點set

press唔係限時咩

加油巴打

加油呀

而家20贏14 今個星期好似有機20 留返聽日打先

Tactics 個press

請問打442
Bruno 定KDB 打cm位好？
另一隻係法賓奴

我知，限時㗎
用晒全個綠圈會停要再儲

Cm 兩隻都麻麻 防守差
老母 Fred 或者allan
如果Fabinho trade 得就賣
買kante 加Fred 或者老母

連輸6場WL
幾場都輸3:0
跟住比我追返3:3，跟住對面成隊食咗春藥咁半場都過唔到

我唔係講入面開嗰個wo
custom tactics 嗰個都有限時咩？

邊個話今星期易打D?
今星期仲難打過上星期 都痴撚線

你講嗰個係十字掣㩒出嚟
Tactics係本身defensive instructions set 不斷壓迫

而家12W
仲有5場

上個禮拜得10W

Obj隻mukiele係咪食shadow?

隻法賓奴 因為係untrade
所以暫時唔搞佢住，同埋仲要靠佢連vvd
我試過老母，唔知點解覺得唔係好啱用
可能真係試下平平地入隻Fred
唔該巴打

有冇人知馬迪爾打ST/LF/LW邊樣好d?

搞掂
上到20

加油巴打 上14

我2隻stay back1隻均衡，全部守中間

唔好意思

我岩岩出POST唔係拉生意.
同埋我D ip 同acc 都接唔到太多.

因為要安全d, 所用既ip 同acc 都要多左.
所以今晚ip 一早用曬.
多撚謝 (唔駛找我住)

準備聽日入隊

明白
我好似set左7秒反搶

其實依個7秒幾好用

我真係覺得今集嘅press 冇乜後果
行氣冇哂都好似正常人咁

暫時諗緊咁樣排，大家有冇更好嘅意見

左右兩隻stay back?

驚險29g17w 頭15g得7w
估唔到換左牙fred打防中 成隊波順哂

上星期輕鬆17w
家陣打左勁耐都係5w

上星期我都17w 今個禮拜多左好多爆機隊 好難先17w到

紅波撚死全家

今星期我直接希望30g 14w 到

EA體諒我哩啲廢玩家啫
頭先都係照樣俾starter team撚狗咁撚

開局8-0之後會唔會俾人輪

會

刷mukiele個後衛助功 可唔可換隻閘打CAM助功 咁樣計唔計？

我係中間同右邊stay back，一隻係施素高，一隻係fred，2隻都係h/h所以要set stay back，剩低個隻會set壓入禁區，so far都守得幾好又攻得

我又試下咁set先
Thx

17g11w 希望有g1

係
其實已經連續幾年係咁
一開game full press 係無限氣無犯規
要等ea更新patch 之後先好d

laporte加高美斯勁撚到
儲一星期錢 換埋varane加laporte 可以用到tots前

我用緊
好撚勁

Werner換黑福，kai仔換7chem 250
Walker換semedo

Walker唔係好過semedo咩？
諗住買

計呀

Semedo好過walker
暫時依家全驚最勁右閘

Kai out Sterling in?

Yes
其實我會ssk換埋fred

唔係喎你換唔到fred
冇嘢了

竟然試試先

原來宜家WL放低手掣唔郁都冇事
唔會當你不正常遊戲
可以等完場

Walker鈍
打中堅就啱

semedo係high pac 但純計def我中意awb tackle好硬淨

6萬分穩未？

點解DR要迫人打足全場

Allan otw mola mola

上年改左之後好好多

有warning喎

我都仲用緊awb
係幾好

屁唔知可以玩到幾遠
wl望住對面d隊開始彩色, 我仲係屁朋友隊

加油無問題

西甲有咩前峰好用？ so9用唔用得過

普金屁馬集集用到4，5月都仲夠做架喎
咁早期就有屁馬已經好過好多人

rg包屁toty前都係屈機 toty後都仲好usable

今集好似包皮好過屁馬咁
利申兩隻都冇 係守對面 包 皮難守啲
屁上集真係好用到

awb冇咁快 但防守真係好好

扭波都係屁勁
手感都係top 贏隻5腳

有排都未夠錢玩

11w 得返2場
因為EA斷咗我4場贏緊嘅線 可以上金嫁屌

個個mark 我隻屁, 係cam 位輕鬆造波

嘩,
真係中.
做左30幾個SBC.
先中一張GIGGS

今晚真係通頂整多D

破格傳中魅力係要用法國後衛開角球？

我覺得semedo夠快但係模組麻麻 上年用過一排summer heat個張 都係totssf awb順手啲

係咩
但我啱啱嗰場60幾70分鐘唔郁佢又冇出warning

點解DR出嘅creative run同WL出嘅甚至係普通友賽/SB出嘅方式好似唔同
WL次次都trigger唔到隊友走位
連普通one two pass都唔係好做到

5win因為唔知唔走得場

右翼
7chem Lucas Moura 定8chem Rodrigo?

Pc 64000先e1

屌點先可以搓好d波
成日斷

Dembele

lucas

屌你老母連續兩個星期13w

後衛上黎助攻
同埋德甲球員傳中
兩個任務

可以較英文睇吓

點會可以走場

今星期仲有冇送2000分

睇咗11w有2000分

傳中點先計 開角球？
就咁圓形斬唔計既

屌佢老母。今日唔知做乜野事
打左14場得2win 好撚想死

計
我無角球助攻過

普通傳被都得
打假波啦一場攪掂

今年屁朋友隊勁d定牙朗朋友隊勁d

聽朝會買依隊
仲有100k budget 有冇野可以執
唔玩skill move
剔左untrade

打到好攰 成日輸埋d 尻波比人90分鐘late goal 同埋加時屈速

其實Martial點解今年咁貴?
純粹因為轉咗位去ST?

今次唔得 下次都會得
一齊加油

硬靈活快

老母拍allan定partey好

唔係喎rashford先係

夾rashford?

下星期會更好

係咪11 win 冇2000分

打433(3 )丁力同迪莊都full chem

刷左成個星期 抽哂啲包包一張walk out都無

Sbc出完前中 今場出後衛未呀

其實都好正常 唔好太大期望

依個ingame陣嚟
排位係433

呢個故事教訓我地平時派彩老老實實拎金幣慢慢儲錢買卡好過

想請教如果想買人平d今日入定聽日入好d?

由2015玩到今年 同ea對賭重未贏過

Hazard 打cam咪7 chem

今集WL目前真係唔好太介懷
Gameplay佔9成
真高手另計
普通人嘅話拎starter team同明星隊其實冇分別
最後都係11-14

以為走場都係當輸咁俾人你人生第一次打wl
下星期再努力

上集wl穩定14-17win
今集第一次打 20g 7win cls
好幾場隻中堅都比包皮炸開

打到18win 感覺心臟就爆

依家啦

做哂進階sbc未，我中左兩隻文尼，一隻kdb

共勉之

今晚係咪兩點先update

有差咁遠咩我8w4l
利申d6上d4

唔係聽朝派彩先會好啲咩

睇stats 隻if upamecano低過if Delaney , 但反而貴咁多？

打左幾集終於23w

Perfect link Mukiele

同埋法國

Yes
已轉冬令時間

今年中好野嘅野會一路中
唔中嘅就一直黑落去
做晒sbc 最有價值個隻係militao
2次開12 rare players pack 一次82 一次81

恭喜

打左場用哂德甲人助攻都無計到 算 唔解了

開Futbin 睇英文啦
EA啲中文翻譯錯晒

Hazard同Dembele 點揀

巴打2隻有用過？

助攻入波嗰幾個好易，遇到有默契既一場搞掂晒，係贏六場反而要啲時間

有無係ct set埋控球

可能出keeper

用過if upa 開game 42k買 啱啱225k 放咗

我想訓覺呀

鉛到空門都入唔到 聽日又唔得閒 屌

應該50份1 可能更少

價錢反映一切

2點....點等

打邊dembele

屌

但如果兩隻同時擺上場 想世3放CAM但得2 chem

今年第一年玩 咩都唔識，請清指教

陣型果度？

你可以in game再轉陣（十字掣左或右轉game plan)
但正選11人盡量最多chem先

原來今日冬令

LM RM 唔放得CAM CDM
要放CM
你揀過個陣砌~

可以嘅 將世三變到LM先 再放CM位 加埋領隊就會7 chem

我仲諗住屌ea咩都冇

冬你老母臭令

係 會現位多D

20幾MS 都當5格
究竟之前打4格 係幾多MS

英超除左呀奴rb仲有咩選擇

點set

想問下kdb 勁d 定pogba 勁d 自己要防中唔洗太快 最緊要傳到都整到sm 出黎就得 兩個都可以fulll chem 簡邊個好

AWB Walker semedo

訓教唔撚等

差幾個未做 有賭未為輸

今晚對親都starter team
但隊隊都icon meta卡咗勁
痴線

pogba for shoe

我係server呀屌
gameplay起碼打完成場無咁燥

包皮勁到痴線
打RB 2場都入到波

我係呀
想打死人可以揾我

okay lemme try 但係佢個price 低過kdb 好多我有d doubt

覺得自己有生之年都唔會用到巴西教練諗緊好冇放左佢

TAA 邊係選擇？
正路都係 AWB、Semedo、Walker

kdb 打攻中屈到我都唔識講

係咪因為中場位對面通常猜波傳波多，好少埋到攤緊波既人到？用落都覺得唔係咁易有機會係中場位撞到人

想問大家follow開邊啲page留意最新消息

Llorente都俾到波嘅

呢個係岩岩update定old news?

EA SPORTS Twitter

前日已經有

FIFA 21 出咗？

Oh⋯⋯大獲了
而架先發現
係咪得makelele最好用

完全無留意obj
坐左好耐

我得西甲解到

揀完無得返轉頭，唔知揀邊個好
好似迪比亞路最好

好似租借黎嫁ja wor?

係咩屌，錯哂
發現又發現得遲過人
理解又錯過人

友誼賽任用

Taa有利hidden buff，其實幾勁
只係有其他90pace rb所以冇人留意

張williams做唔做得過，邊張比較好

又有啲道理
啲任都係Sb，一個鐘搞掂

lm放cam位係連7chem都冇？

今集打五後衛先識守

ra用緊aurier cm又有隻Lo celso cb得Gomez fernan，得210k想忍到買vvd，但我驚忍唔到

忍！

拍de jong, modric/ llorente/ valverde?

呢個可以點樣整到85默契

要9個國家7個聯賽整整都上唔到

Dri 高個張

呢個太煩抄futbin solution啦 仲要自己刷loyalty

睇futbin 攞concept

玩西甲 入到隊咪做.. 但佢2星腳
今集SHO唔太重要
D人推介DRI高個張

唔該巴打

davies定telles？

上futwiiz 抄答案啦

幾時先肯nerf牛尾 招技太易偷到空位仲要無乜硬值

Mega pack

打破規則SBC
untrade Pack

其實今集咩陣式最好

上年已經開始 今年就常態

有冇D2 巴打知上星期R3 係幾多分

已經廢左好多

77x4
75 x5
80x2

會唔會煩左D

之前拎曬d人去gold upgrade屌

仲要90CHEM 會唔會太難

睇怕啲萬聖節相關club用唔著

同一個聯賽就得 我用德甲做左
係可能搵77 75 人難啲

屌我都係

82

咁快做完

我都係82

81

今年仲有冇壓星？

Buy now係咪set太低
頭先見隻爆炸頭10k都有人買

EA 開個Tifo 俾我先

我set 10k 冇人買你咁放應該算最好啦

隻隻都四千有人買咁好嘅

頭先先放10k會去左好後頁數
我見到倒數就完既10k buy now有人買
可能放9k會好啲...

終於上到D7
賣走咗KDB
入咗timo Werner 頂Jesus
再入費明奴，加Fred 同施素高

Kdb唔好用咩？

可能我唔識用，感覺費明奴加Werner 攻得立體啲

提提大家 清下個倉d南美佬
襯宜加

點解呢啲卡bid到咁貴？

Sbc

頭先出左個sbc要用77 75卡

升rk果場先黎料
Ea我dllm

兩三隻勁 好過一隻勁
同埋KDB明顥唔算勁

第廿張asenjo

點解咩事

新sbc

4231 前鋒翼 基沙文 if fati 同dembele應該點擺好

一dd卡喎好似又

Llorenete平靚正 無得輸

咁煩唔做好過
仲要硬吹

廢金出頭天

個sbc出到咁閪都有
懶係有創意

呢兩日食左起碼30隻 75 77

如果大家要買可以買德甲 好似無乜人買

全部75 77都火箭？

計過數放一隻，換到四個人返黎，抵哂啦

係
但德甲英超反而好似無乜人買
個個都以為貴笑左

點解你會知會係75 77

想問想買人應該等sb派彩先入定dr派彩入好？

我意思係goldupgrade左30隻

再提大家多一次
南美佬黑卡好多75有價好賣

幫你愛国

得7W 仲有9場
都唔知捱唔捱到11W
已經奴緊DR練下手感 差唔多又奴到2千分
唔夠11W都照報到下星期果場先

無乜郁我見

個市仲有大把平價75/77

唔通我賣得平笑死
我賣1500一隻賣左3－4隻了

意甲果d俾人搶到癲 唔知做咩

In Mega pack we trust

Atlanta Lb
4300

下點解我嗰啲咁平

真係唔知點解 d人random 我諗真係

要較鬧鐘起身bid平野

扔出黎博大霧真係有人買

西甲隊用緊蘇亞雷斯+portu
Inaki Williams抵唔抵做?

我果d1500都冇人吼既喂頂

其實咁閪係好有創意嘅

鳩list啦 好多人會lazy buy

又幾有道理
嘥心機做完又係得隻82

開返77比我 但硬吹

好彩個倉有幾隻 用咗幾千only
抽咗隻唔知乜鬼83出嚟
嬲嬲地拎去做黃金升級中隻漢丹
88肥料

Ea真係最識做生意

我78
不過我拎硬吹做

好彩1蚊都無用，同ea打個和

有82 笑左
btw仲未有星期一包包既點解
定我地星期二先有

用5隻75 4隻77 搭幾隻8x
換返untrade 77

係德甲咁貴？

順手bid咗幾隻77人 buy now set1000
中間攝張一萬睇下有冇人中

應該係 後防 貴
聯賽我睇落意甲最多人搶

你都識做生意

好有諗頭

walkout 藍卡onana

明明西甲勁易

我用法甲做都仲可以好易幾百蚊買到啲75 /77

無記錯跟sb派彩比埋

我都唔係好理解
但我一諗都係諗到意甲先
然後賣其他聯賽發現無人買
係－6賣左幾隻南美

我覺得90dri果隻好好用

唔做係咪都算正確
啱啱67.5k bid咗基沙文返黎

我做英超 隻2和b 賣到2000
即刻搵第二隻做

btw 德甲隻防中sbc好似好癲 d stat

都要有人買先得 無就蟹曬

寧願平幾十倍用zakaria

德甲有幾隻防中都好勁

有遠射同interception高10點喎 雖然慢少少

放到幾隻都唔錯啦 賺夠了

西甲我每隻5 6k咁放

有無高手教路炒卡

一個月貨仔 又難連 唔好啦

懷疑futbin知太多人放流料 直接刪走左個sbc solution

比較期待出英超果隻
唔知會係咩位呢 係咪入定d英超肥好呢

Emre Can

MALONG 80k喎...
而且咁慢都唔會插上 冇佢份進攻啦
寧願用delaney IF換位打CDM 平幾皮

一定會出英超既咩

就咁睇似每個聯賽一隻wo 唔知架
反正英超肥唔會太蝕
之前750bid 落十幾隻垃圾 80m後防到
宜加都賣到1100 1200架

🇦🇷st

咩事姐而家

點解Futbin咁多人search洛賓

Laimer Can Zakaria

好少睇德甲人 對唔住大家
但我因為硬吹alision 就踏上左不歸既英超路

最尾一場上到17W

星期一無 promo pack？

Mendy定Kamara好？

Mendy 100% 模組差太遠

咁rule breaker laporte定rg varane好

Salah同mane有一下349k同370k
而家又上返

想請教大家，點防守好？
啲人成日甩晒位

唔好諗搶波就唔會甩位㗎啦

終於搞掂Mukiele

朗屁福同場 就知有幾難打
好似永遠都拎唔到佢波咁 識玩gp又順既話

唔係講笑 10場有9場對面有屁

岩岩打左個 fatality_yh_wins
係幾勁 不過唔洗咁串

輸緊一球開曬進攻博和
結果俾人炒多幾粒

SB 65810

死傻鳩坡仔KYM_VincE 完全冇技術
拎住隻包皮+全隊中價icon學人full replay
Cup完你 屌完你唔尊重之後笑佢pay to lose仲要小學生嘈交咁
淨係識得話自己大把錢叫我唔好喊住問佢攞錢
Send埋疊坡紙美金嚟
呀叔我有車有樓揸手又要同你講咩
我用個假ac引你講粗口亂吠人等report咋
冇cap到嘅有不下十句都report得

呢D似二世祖

似離地到仆街
淨係識講錢 想搵多個point嘈交都冇 好低質

執紙皮執到就黎買到朗

65810先e1?

佢太穩陣姐6萬夠做啦

係咪撳實個L2 唔好郁？

其實有冇會咁用
10chem rblb放中堅
之後中堅位放7chem lb rb打lb rb
用緊ad打中堅好屈 包皮都冇得爆佢

上轉下算唔算upgrade

算大downgrade

想問吓我dr已經過咗30場 wl仲有八場打埋會唔會加分

唔會

E1要59000先穩

唔好亂出腳已經好夠㗎啦

自私汁

打到63000 e1穩唔穩

我61000 希望得啦

右菇轉人好難我用唔慣
但用L1轉人成日轉唔到我想控果個人防守

唔用右菇 比盡g1/g2

今個星期冇咩時間打得10w
忙到西咁

59xxx震緊
有無人可以報下數

巴打steam買？

Thanks

打sb練用右菇

上個禮拜16w
今個禮拜8w淨3

5萬8頭了

Wl幾時完？

加油 我已經達成

點解仲未有得攞reward

做乜撚點解啲獎賞俾人食咗，無端端變咗下一個禮拜嘅sb，攞唔到啲獎賞

一樣

多數等到8:10分/15分左右先有

好，唔該巴打

有了

Quick sell晒又執一皮 ea又然我又然

最高84

第一次打WL
拎住個閪陣（成個陣先200k）俾人撚到19場贏得4場簡直自殘玩法

但就算課金都唔一定儲到coins 可以點搞

建議玩熟隻驚先 個陣容只係輔助

上定下

隻game其實玩到爛 只係Ultimate Team第一年玩
打DR勝率都ok
結果打WL就中晒伏

BTW
WL遇嘅對手係咪同自己嘅level無關 純粹random咁配對？
點解我4胜之後打親嘅都勁我一大截

魯爾占美尼斯

Kai

原來preoder pack係tradable

唔洗用if 綿龍啦其實
除非你有卡面癮

識貨 upamencano加varane硬撚到痴

Btw 我會揀上 但唔會用james 同可能會換走卡法路雲

臭格laporte好唔好用work rate m/m會唔會好懶

屌你咩 殘體

邊對好

得1m

自己防守唔勁所以要啲勁cd

想問下一個月貨仔姐係咩意思

CB

12g10w分開5場5場咁打係好d

一連續打太多就會輸

徵召打真人同打電腦獎勵係咪會唔同？

條防線由上轉下
會唔會差太遠？
因為黎緊想砌包皮朋友隊

如果一樣4win都爭好遠下
但真係要有返咁上下實力

自問唔勁係咪打電腦好過

如果唔勁唔好打算啦除非有token

頭先出左一個

好似無右翼勁咁沙拿勁唔勁？

你當佢分配對手既方法
大概係根據你每5場既勝率去分配返差唔多勝率既對手比你，所以連勝係好爽，但之後一定比人撚到仆街

利伸:我鳩估，同埋希望你粒殘體字係手快打錯

今集應該係得沙拿，再揀就要icon

電腦贏4場都唔係特別好
叫好過無

Lucas?

我岩岩都抽到一個

WL真係打到人癲
兩個星期夾埋冇一場係順
就算贏都係唔知咩事贏

Lucas 勁 但salah 係好撚勁 啲射波唔同水平
不過我係掉隻salah 打st 同黑福雙箭

我今個星期穩定啲 因為有時間慢慢打
暫時22場贏16

Salah識avoid week foot，但係右邊大禁區嗰啲波一定要扭到就翻左腳先射到超唔慣
60分鐘換隻右腳右翼先順，放佢打攻中先用得順
不過似我個人踢法問題多

但係3星腳 影響大唔大

好快有其他新卡

德甲其實本身唔缺防中啦

messi salah lucas corona if

finishing夠高
其實近射嘅話冇咩分別
太遠當然唔入

if corona supersub打cm好勁

正解

我18g11w
問題唔係幾多win
係就算贏都好似係唔知做緊乜鳩就贏
好冇滿足感

淨返四場，都係上唔到14W
3場輸晒
最尾嗰場邊路俾人爆控隻閘去追夠膽死收步
EA好野

同埋今集3星腳影響好似好冇之前咁大 可能因為好少機會drag back 左右開弓 通常都係推順抽遠柱

我張紅depay左腳地波finesse
啱位正常都入

有時左腳大大力抽都入
前題係近

Salah 禁區右腳射遠柱 完全冇問題

今集眼神防守唔講得笑呀

琴晚特登2am打多場wl
順gameplay 暴露晒ea 既造波出黎
手動拉晒中堅閘補位, 竟然同我反方向行

好彩最後破到造波贏3:1, 屌你老味ea

連續4場要打120分鐘
今日隻前鋒好似hea踢完全唔走位既

IF福食finisher定hunter

正前+右翼
Ben爺+martins 定 richarilson+查奧爾好

所以普通玩家根本唔需要去刻意upgrade隊波
揸Starter team同明星隊冇分別
EA控制9成
千祈唔好認真

琴日對隊豪華隊我30分鐘輸3:0
一開team press人哋全隊變弱智反杯3:4
我完全feel到佢d防守球員中鉛中到仆街

想請問中場可以點執，今日清埋倉啲野可多100k換野🙇‍♂️

中場除左耶子 兩隻換fred+老母 剩番錢金章可換adama 入game 洛迪打邊 福仔st

幾時入

～71000

Strong link 賓爺同山齊士

意外地有30萬

係咪應該換cam?

sb 獎勵抽中左普巴
套現轉玩包皮朋友隊
定照玩屁馬朋友隊順便upgrade 下d 位好

勁你gg
If sanches + otw florenzi
法甲最強雙防中 沒有之一

炒OTW
上年Icardi

有危先有機

Cross assist 點先計

發覺有時輸得多真係要抖抖，11-20場得3win, 之後抖左陣食個飯，轉一轉陣，21-30就7win

包皮屈到癲

我hea住都執左700k

今集神卡係咪包皮同福
兩隻都又快又撞唔跌仲要5*sm

德甲龍邊隻最好？

Cross
正方

尋日刷Mukiele都係靠晒佢(loan)

得返3場要2 win 比隊咁嘅野我 thx ea
打反擊贏3-0 比人連cup 6球
贏

我輸到走場 痴線

唔知點解我正方右斬左入都唔計 要開角球先計數

我細課coins今朝俾人ban撚咗transfer market,呢啲呢啲撚屌繼續逍遙法外

仆街唔記得不推文

可能人地真貨呢
我冇話佢係撚屌 佢都有技術 真係好難打

真貨呢個階段切到呢個隊.，我真係想學

係咪玩完

邊隻係老母？

開pack 又全部廢人

韋拿老母

啲starter平民隊全部都有加成咁
勁到癲

if sanches 竟然就快頂價
當日70k 入左 成隻侏儒古列治咁

Salah係右邊用fineness

啱啱砌好依隊, in game 442
仲有120k
隻kane應該換咩
明奴打st掂唔掂

對面d mandanda乜料，場場神救

Bam左market

已經想棄game，防守全部都觀眾咁，入埋都唔夠輸

頭幾場唔醒起可以出

SB + pre order又全垃圾
冇心機打

手掣都壞埋冇得打

丁力kane有無得賣？有就kane個位轉洛迪高 丁力轉son 入game st用福 son打cam 洛迪lw

根本就係EQ game
我唔知係我上網問題定咩問題
冇一場順過

拿臨臨出去買繼續奴

已經改左max price 一次

120k仲放左

丁力吹，kane硬吹
應該淨係換kane算
諗緊8chem基沙文定10chem馬斯亞/明奴

Psn x ea應該整個手制discount code la

課完金有9折買手制

屌d人可唔可以醒目d
讓完佢做兩野德甲右閘任就醒水啦
互助唔撚得既

442就 洛迪高 4231/433打cam就明奴
基沙文不了 我都有張un吹 走位好懶

係

neuer

耶穌會唔會好過洛迪高

係咪3點完wl?

Same

de jong 係咪好好用

聽日3點 postpone咗

新砌玩左兩場咋
我用佢嚟主守，都幾好守

same e1&preorder但冇隻賣到1000coins +

griezmann打cam好過firmino
firmino鈍鈍地

謝謝有時間打

同路人

刷任用過 真係幾好扭

4231 cam kdb/ rare gold/if firmino ?

係咪大力Double tap X 太多

求教

有錢你哋會揀買kante先定varane先

假設其餘中/後場都係啲幾千蚊貨

最大敵人係EA個濕鳩app

邊隻轉落去打RB?

但係我打442
差隻st位

睇人仆街最開心
抵啦

我個陣同你差唔多
但我442兩箭頭係son 同 福

同問

Varane 好D

AI最後可能會救你一命

好想買黑福 但60萬

想請教吓其實前鋒防守數值其實是咪無咩用
Like Vardy vs G Jesus咁，數值睇落差唔多其實

14剩6唔打了
攰過上年10倍場場鉛住嚟打都痴撚線

都有Header accuracy 既分別

頂波會好D

varane 先
中場有唔少平人做到kante 7,8成
但varane 冇乜平卡做到

開局差咗好多反而第一次上e 感動

係咪完咗WL先入好啲

高手

如果要all in 我會Cb先過中場

岩岩用30萬隊炒千五萬icon隊
真係好爽

非洲人表示差成兩皮嘢
加多少少上普版亞古路算了，至少多隻4星腳

你做左d 咩之後hi 野

快手買制奴啦

包皮食咩chem好？
Engine hawks finisher?

今個WL我用rg llorente shadow打rb
一對癲狗中場勁到

firmino就係鈍+慢 但有5*skills
jesus griezmann靈活但得3*腳

買咗

好勁

PS4 放1m 包卡稅 pm me pls

11-20場係特別難打，唔知點解

咁應該唔用明奴了，唔玩sm
唔該巴打

我食Hunter

破格laporte好唔好用

Finisher or engine
我福係finisher

包皮最正路marksman

jesus同vardy分別係靈活好多

入場前睇下連線速度
過3ms唔好打
有時去到25ms都係3格綠燈
入到場就會好鈍

呢個真

呢到好似未見過食評

普通個隻都好用

7 Chem 文尼定full Chem 沙拿好？

用嚟打ST

有冇人對過隻牙傾 完全未見過

2ms 3ms都鈍到痴L線，都唔知點解

貪得意買coins ，抵撚死

棄game 賣47萬coins唔包tax $450
俾個acc你自己過 有意TG
htttps://

Mane

我諗住星期三買
係時候將隊150k隊變950k隊

買完唔會即hi 架，做左d 咩

咁我暫時未試過

買賣球員，第二日就ban咗
最深刻應該係530k snipe咗隻IfRashford, 跟手585k賣咗

想知佢定varane好d

慢過隻龜

IF 烏柏美簡奴真係值220K?

你係買左金幾耐之後買賣？

大約10幾分鐘後

價錢貴個double 但係睇落好似差唔多

0-10場random抽對手
10場打後跟win rate派番差唔多既人比你
多數人10-20場都輸多，win rate低左
所以20場打後都易打d

以為個個都知

4222 大家會點set戰術同走位？

無架啦
22見啦

22見

我用佢拍住gomez上到20win
身位又夠，又自動block波

好耐無抽過好野啦屌你ea

打左咁多年而家先知

真 無隻好野
Ea正仆街

200k cash 可以點up?
而家442 neymar vieri打前
古仔打左邊
Vieri 太鈍
古仔太慢
其他都幾好，有無好提議

屌你EA at least 比隻朗/包我呀
叫我點玩落去開5包最高83

我7-8左右
但已經係我屋企最盡（垃圾有線200mb)
好多場都溜冰或者button delay

我wifi sim卡12至20係座底

宜家用緊Militao 搭 Gomez
Militao 成日眼神防守

大家都咁低ping
我場場都20起跳

福仔打st定邊好啲

St

大部份都講明三日wo

5包就想中？5集都冇中過包屁朗都大有人在啦

好 咁搵martial打邊先
希望好用

有冇人用過張cb walker?

if 古圖同金古圖 大唔大分別

頭5場先random
之後已經計勝負差派

睇數字無用
我2ms入場用世三 轉個身都慢到痴線

新sbc咁撚難嘅

wifi

77 75 評分？

除非有包屁朗 福仲係最強st

我覺得麻麻地 感覺gomez仲好用

荷甲加葡超

尋日已做，82

全西甲輕鬆

Sony 都真貨
仲貴過佢尼隊
又係27win

真

我都係咁

唔好屌EA
我愛EA

真理

貴到無卡好買

儲埋儲埋都唔夠錢買人

全敗都勁難打

頭五先random
以為個個都知

耶蘇打唔打到翼？

太慢

頭10贏2 重要係對手真係廢先贏
最終30贏14
我覺得點都會畀返2000分你

佢唔係一直都係貨黑金？

俾對面2射1中入4球
投降唔踢啦

5集都無中過包屁朗應該唔會好多掛

sor9

隻mukiele 7chem打左閘夠唔夠？

呢句正

淨守ok 夠用 但有少少頓 同埋比人前場厭迫傳波弱少少

玩左幾集 10上11win 個場好似一定會贏咁

唔夠，今集後衞唔夠chem頂唔緊

睇見都煩 今晚打埋先慢慢搞

好 參考下

睇一睇原來82咁少貴野
81同83都好幾隻

今晚再搞

隻Andre唔差喎
岩岩買左佢搭里山

試試先
夾Chem用又唔想買隻法國左閘

係純防中定b2b?

右閘用緊硬吹walker
唔想轉

兩球own goal?

咩方法過coins之後出事

我覺得麻麻 假stats用落好鈍

14定15開始玩 冇中過

純防中啦一定 又鈍又唔射得
又要吹奏法甲b2b 得里山 florenzi

100k點upgrade 福 派對un吹 定賣屁去upgrade?

好彩我堆人啱用
幾分鐘搞掂

貨完coins做正常炒賣有關係?

第二集就中朗
不過驚尾

Cd keys買

ocampos 都幾好用

普金676神食完hunter都慢到仆街

英超，西甲，法甲
有無巴西藉前鋒或者中場可以打到左翼？

Fifa14玩都e家都未中過包屁朗花icon

係
一場own兩球真係未試過

好似話jesus ok？

你都係用番jesus打邊

我搵到已經係最近個隻
但岩岩有巴打話太慢，睇下有無其他選擇

比隻Jesus禁區頂左腳遠射入波點守

銀卡objective個rare mega

中間位既st得佢過85pace
你唯一可以揀既係 7chem人如果你嫌佢慢

點解我冇

其實用緊古天奴
85都快左好L多了

見今個week好似冇乜勁IF 唔知重打唔打WL好

有40萬點upgrade好

Militao 上gomez + Ramos 變varane
或者一野轟落隻黑福度

打cm valvede 定de jong 好

唉最慘拉膠untrade

搵隻7chem打邊啦

你講prediction?

用緊andre好勁喎又硬傳波又ok

但jesus平好多
就算華dee食卡加agi，加完都係唔多，用亞古路算

打WL打到好攰

平d?

klosterman個價抵屌到仆街